[集思廣益] AMD Ryzen 喺VirtualBox 行舊OS時出現黑畫面嘅解決方法

原來改cpuid就解決到呢個問題 (淨係試咗XP係work，Win7或以上唔洗搞都可以正常行到，其他舊OS唔多清楚)

CMD (run as administrator)

cd C:\Program Files\Oracle\VirtualBox

VBoxManage modifyvm "XXXXXX" --cpuidset 1 00800f11 00000800 56d8220b 078bfbfd

XXXXXX = Your VM

我用唔到systemcare